點解死得多人就會多烏鴉？

D烏鴉點知？

烏鴉好似係食死屍

部分烏鴉食腐

因為啲人死之前係咁慘叫：呀～～呀～～
啲烏鴉以為係同類所以嚟吸引咗埋去

我喺公園食麵包啲麻雀野鴿都會飛埋黎

咁日本多烏鴉係咪死好多人？

上連登

因為我見湖北幾條片都成街烏鴉

佢地愛食腐爛肉,所以烏鴉係唔食得,d肉有毒

動物大遷徙
嚇我唔倒嘅 ！

扑住野死咁幸福